notebook求救

想買個NOTEBOOK執相
唔想用MACBOOK
有冇介紹
有冇咩牌子型號色域高解像度高

Dell XPS 15
Asus Zenbook UX580
一係買workstation
dell precision, hp zbook果類

仲會唔會咁

XP15 萬2蚊
視訊卡
Intel UHD 顯示卡 630 含共享 顯示卡 記憶體
依張同INTEL CPU顯卡係唔係差唔多

品質我覺得冇咩野 vivobook同埋rog我都有用緊
熱就部部9750H/8750H都熱
要undervolt先好d
不過買workstation機一定料好d 貴都貴好多

長輩圖？

好耐歷史,以前ASUS比人屌到仆街
冇保養易爛易壞,仲要撞手神
係唔知有冇進步過

而家都係, 台仔都成日屌

而家個叫法係叫出任務
子龍出任務,7進7出保養

XPS 15用緊1050TI 同埋1650啵
XPS 13就係
利申：DELL打手，PT度有賣

PT係邊,D資訊我係官網睇

返pt呀
XPS 15無獨立顯示卡果隻就唔使睇啦，使乜買佢

冇人推MSI?

即係cpu內置顯示卡
你唔係話要高解像度咩
同埋我唔肯定1080p有冇100% AdobeRGB
4k先有

MSI P65
Lenovo Thinkpad X1 Extreme (岩岩出左新一代)

唔知幾時開始asus 比人攞上神枱